\documentclass[format=acmsmall, review=false, screen=true]{acmart}

\usepackage{booktabs} % For formal tables
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}

\definecolor{pblue}{rgb}{0.13,0.13,1}
\definecolor{pgreen}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{pred}{rgb}{0.9,0,0}
\definecolor{pgrey}{rgb}{0.46,0.45,0.48}

\lstset{
language=Java,
  showspaces=false,
  showtabs=false,
  breaklines=true,
  showstringspaces=false,
  breakatwhitespace=true,
  commentstyle=\color{pgreen},
  keywordstyle=\color{pblue},
  stringstyle=\color{pred},
  basicstyle=\ttfamily,
  moredelim=[il][\textcolor{pgrey}]{$$},
  moredelim=[is][\textcolor{pgrey}]{\%\%}{\%\%}
}

\usepackage[ruled]{algorithm2e} % For algorithms
\renewcommand{\algorithmcfname}{ALGORITHM}
\SetAlFnt{\small}
\SetAlCapFnt{\small}
\SetAlCapNameFnt{\small}
\SetAlCapHSkip{0pt}
\IncMargin{-\parindent}


% Metadata Information
\acmJournal{TWEB}
\acmVolume{9}
\acmNumber{4}
\acmArticle{39}
\acmYear{2010}
\acmMonth{3}
\copyrightyear{2009}
%\acmArticleSeq{9}

% Copyright
%\setcopyright{acmcopyright}
\setcopyright{acmlicensed}
%\setcopyright{rightsretained}
%\setcopyright{usgov}
%\setcopyright{usgovmixed}
%\setcopyright{cagov}
%\setcopyright{cagovmixed}

% DOI
\acmDOI{0000001.0000001}

% Document starts
\begin{document}
% Title portion. Note the short title for running heads 
\title[Relatório da implementação do Minimax]{Relatório da implementação do Minimax}  
\author{Douglas Mendes Carmona}
\orcid{1234-5678-9012-3456}
\affiliation{%
  \institution{Pontifícia Universidade Católica}}
\author {Karine Fernandes Menezes}
\affiliation{%
	\institution{Pontifícia Universidade Católica}}
\author{Paulo Victor De Oliveira Leal}
\affiliation{%
	\institution{Pontifícia Universidade Católica}}

\begin{abstract}
Minimax é um método de Inteligência artificial para minimizar a possível perda máxima. Nesse relatório é abordado o uso do minimax para uma implementação de jogo da velha (Tic Tac Toe). O minimax avalia a cada jogada do usuário todas as possiveis jogadas a serem feitas para escolher a que obtem a melhor pontuação, vitória ou no melhor caso um empate.
\end{abstract}


%
% The code below should be generated by the tool at
% http://dl.acm.org/ccs.cfm
% Please copy and paste the code instead of the example below. 
%
\begin{CCSXML}
<ccs2012>
 <concept>
  <concept_id>10010520.10010553.10010562</concept_id>
  <concept_desc>Computer systems organization~Embedded systems</concept_desc>
  <concept_significance>500</concept_significance>
 </concept>
 <concept>
  <concept_id>10010520.10010575.10010755</concept_id>
  <concept_desc>Computer systems organization~Redundancy</concept_desc>
  <concept_significance>300</concept_significance>
 </concept>
 <concept>
  <concept_id>10010520.10010553.10010554</concept_id>
  <concept_desc>Computer systems organization~Robotics</concept_desc>
  <concept_significance>100</concept_significance>
 </concept>
 <concept>
  <concept_id>10003033.10003083.10003095</concept_id>
  <concept_desc>Networks~Network reliability</concept_desc>
  <concept_significance>100</concept_significance>
 </concept>
</ccs2012>  
\end{CCSXML}

%
% End generated code
%


\keywords{minimax, jogo da velha, tic tac toe, minimax alpha beta, inteligencia artificial}


\maketitle

% The default list of authors is too long for headers}
%\renewcommand{\shortauthors}{G. Zhou et al.}

\input{samplebody-journals}


\end{document}
